## Carousel
Dit project is een horizontale draggable carousel. Hierbij is gebruik gemaakt van Draggable en Inertia Plugin van GSAP. En SCSS en Bootstrap 4. 

Run `npm install` en `npm run watch` om het project te kunnen draaien. 